如果你不想听唧唧喳喳的叫声，那就找一些能让你感到平静的音乐。 要想洗个最放松的澡，添加一些健康的建议|瑞秋·费尔特曼|021年1月3日|大众科学 
 这可能会产生一种“反啁啾”——一种与啁啾相反的引力波模式——在啁啾返回之前。 时空的涟漪会指向虫洞吗? 2020年8月24日|学生科学新闻 
 这些信号会被附近的任何蓝牙设备接收到，比如另一部手机。 应对新型冠状病毒需要新的想法|Kathiann Kowalski | 2020年5月7日|学生科学新闻 
 因此，任何带有蓝牙的手机都将拥有它发出的啁啾和它从附近的其他智能手机接收到的啁啾的数据。 应对新型冠状病毒需要新的想法|Kathiann Kowalski | 2020年5月7日|学生科学新闻 
 储存的啁啾信息将成为一个大型公共数据库的一部分。 应对新型冠状病毒需要新的想法|Kathiann Kowalski | 2020年5月7日|学生科学新闻 
 南希喜欢音乐，喜欢听鸟儿啁啾和孩子们玩耍的声音。 英国法院授予母亲结束12岁残疾女儿生命的权利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 在一间里屋里，视频扑克机发出叮叮声和唧唧声，偶尔还能听到获胜者高兴的尖叫。 芭比·拉扎·纳多| 2013年1月28日|每日野兽 
 他大笑起来，那是一种尖锐的唧唧声，听起来像阉伶。 我与迈克尔·杰克逊的超现实之夜|艾比·埃林| 2009年7月6日|每日野兽 
 奇客骑到裂口，闭上眼睛，唧唧叫了一声，把自己交给了命运和斯莱福。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 然而，他闭上眼睛，勇敢地像往常一样唧唧叫了一声，斯莱福就一头栽了下去。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 她很确定她能听懂她的大狗汤姆和她的小金丝雀唧唧说的话。 城乡儿童生活|阿纳托利·法国 
 在她脚边的某个地方，蟋蟀发出了纠缠不休的唧唧声。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 接着，她听到一只不安分的小鸟从房子四周的常春藤里的鸟巢里发出了它醒着时的唧唧声。 Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell